核彈警報！親姐姐馬上邀他「末日愛愛」啪啪啪完才知道是假的，弟弟崩潰：我沒戴…

下面表白個個仲好笑

好流

痴線

無內射 好流

你細心睇多次

翻譯埋俾你
對眼都仲生係屎忽度